點解呢到咁鐘意吹奏BNO

有朋友試過拎BNO入美國
俾個海關懐疑呢本係假英國護照
捉左入房盤問

海關係on9嘅
中華民國護照都當中國護照捉入房啦
關本護照咩事

唔知有乜咁特別

有啲國家連特區都當中國護照捉入去叫你申請visa，點計

唔好咁無知啦柒頭

一般其他國家都認到BNO
係用特衰護照先會比人入房照呀

我去d東南亞山卡啦國家
人都唔多個
過關小貓三四隻都冇事

因為自己冇咪覺得係垃圾囉

利申：bc

咪撚戇鳩啦

呢到唔算吹奏啦, 每個BNO post 都有同你一樣諗法既人話BNO 冇用, 話其他人戀英, 漢奸。連登對BNO評價只係好壞參半。

不過, 既然有人去做平權, 比多D 錢有多一本passport, 何樂而不為。你覺得特衰護照正既咪用佢囉, 擺本BNO 係藍罐曲奇罐, 等平權消息。成功既你咪好似大陸官/富2代咁雙重國藉, 失敗既咪唔見1-2千蚊。抵玩啦。

生得似大陸仔?

笑左